林鄭不保留 (原曲 : 愛是不保留)

喺第二個post見到呢D改詞，笑到仆街
所以就想試下自己改埋佢

常聽說美國已下重手 家產通通不再擁有
仇恨的心使家已瀕沒有 香港破壞才會走
林奠卻要做習大隻狗 碰到習總已無別求
無從解釋不可說明的愛 千秋過後仍長存不朽

林鄭扮痛苦被懸掛正柒頭
毒發的佢漸覺生命似碌鳩
再 發現何妖經已沒lin頭
榮譽博士失去 議席也飛走

林鄭受痛苦被懸掛在木頭
要將一切盡獻於佢黨的手
佢 到盡頭先知佢係condom
惟求可歸英國已足夠

常聽說美國已下重手 家產通通不再擁有
仇恨的心使家已瀕沒有 香港破壞才會走
林奠卻要做習大隻狗 碰到習總已無別求
無從解釋不可說明的愛 千秋過後仍長存不朽

林鄭扮痛苦被懸掛正柒頭
毒發的佢漸覺生命似碌鳩
再 發現何妖經已沒lin頭
榮譽博士失去 議席也飛走

林鄭受痛苦被懸掛在木頭
要將一切盡獻於我主的手
佢 到盡頭先知佢係condom
惟求可歸英國已足夠

娥已決定今生再沒所求
惟望得黨稱讚已足夠

原post :

發覺林鄭係任何歌都係萬能key

歡迎大家再指點

希望推到有人唱

好正

快啲有人唱啦

教會兄弟返晒嚟

好歌好歌

Which church?

好鬼正

常聽說美國最大元首 個法案當月娥柒頭
全部資產清空靠神打救 陰間有路讓你走

cls

真係作咗出嚟

其實都已經盡量改到啱音㗎喇

小弟填詞癮起 介唔介意比小弟執下啲音

娥已決定今生再沒保留

ok

其實有唔少都只係僅僅啱音

推

常聽說美國最大元首 個法案當月娥柒頭
全部資產清空靠神打救 陰間有路讓你走
林奠卻要做習大隻狗 碰到習總已無別求
無從解釋不可說明的愛 千秋過後仍長存不朽

發現何妖經已沒lin頭

基督徒 表示好正.

不過唔少地方唔係好岩音

btw 不如我試下唱
大家再評論一下

手足勁抽

無從解釋給黨至誠的愛 碌鳩插入林鄭惹花柳

屌

常聽說美國最大元首 個法案當月娥柒頭
全部資產清空靠神打救 陰間有路讓你走
林奠卻要做習大隻狗 碰到習總已無別求
無從解釋給黨至誠的愛 碌鳩插入林鄭惹花柳

痴線

林鄭不保留
何妖沒lin頭

再 發現何妖經已沒lin頭好撚正

推一下

哩個真正啱音

推到全首歌啱音為止

推到有人唱

呢半年好少po咁有創意

再 發現何妖經已沒lin頭

psuh